聽日開始罷工，我已經唔可以再扮乜事都無咁做港奴

黑警暴力愈來愈過火同嚴重
屯門今次直頭係老闆
都可以比黑警係鋪頭格硬扯出來
Tg會射入民居
咁辛苦返工
捱左十幾廿年
就算有樓有鋪，面對黑警你根本無say
人地毅進仔只要有警棍
佢叫你跪係佢面前，你有樓有鋪都要跪
我咁辛苦返工做乜
我每朝返工都問自己
咁安落咁返工真係得咩？
答案係
唔撚得

每日返工都受良心責備
覺得自己無野可以做到
倒不如真係罷工
個心仲安落

不如一齊罷工